請各位幫幫忙！thanks

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

Push

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

呢間野用字都睇到好有立場